尊重女生 扺制色情資訊氾濫

做乜尻

召喚.....

抵制色情嘅第一步係咪要抵制女生

笑撚到我
上連登 咁認真做乜鳩

On9

屌啲女自己都睇到細聲講大聲笑啦

佢漏撚左sorry for 1999未打

笑到

仲要admin出post

可能係兵 即刻衝出嚟護駕

其實呢堆垃圾page班admin係咪弱智？
咁講係咪要聯署要求咩pornhub都關站
你話反對咩影學生妹咪算撚數，乜撚野抵制色情資訊

笑撚左啦

其實應該系有人投稿，佢出post啫

抵乜撚嘢制呀
睇死你班中學雞過兩日又上返連登啦

寫到明admin喎

影相就係偷窺？

份
係wor
無睇清楚添
的確係admin主動share

小妹表示g持

我系你老母臭閪呀
死5p仔中學雞死全家啦

果然 中學雞都係戇鳩鳩嘅

不如叫女學生改著褲啦

垃圾IG我地一人一個report舉報佢先

個admit都戇撚尻

admin

我諗係個個post留言啲人多數都係cd-rom

好驚呀 要抵制

仆街點解咁多負皮

又唔係俾你

負皮比戇鳩secret

正是

呢個啱

助長男男
抵制偷影又唔反對

去反個19forum
唔反141 thisav?

屌班女成撚日cap連登啲post上ig sc story慌死人地唔知佢係cd-rom

邊度又德望女生睇？我成日喺cc台流連，好少去其他台

呢個咁嘅名校secret成日比埋啲ono仔群埋一堆又表白又講埋啲on9野
搞到啲細嘅睇到又忽埋一份
認真帶壞細佬
要摺應該呢個on9page都摺埋一份

啲留有有好多男同學出黎伸張正義

熱門

畀連登仔愈屌愈紅既人見得多
今次輪到連登畀人屌到紅

對腳都係色情，佢地諗住著abaya?

連登model answer

其實依家唔少人係地鐵咪又偷拍廢老 話佢乜話佢乜 除非自己真係冇對其他人偷拍嘅相 作出對被偷拍者嘅負面評論 唔係嘅話 根本就唔應該到自己或者自己熟嘅 同自己有關嘅人 受到同樣評論個時就企上道德高地 話呢個做法有問題 你可以評論一個被偷拍嘅人 但係人地就可以去評論一個被偷拍嘅你
就當你話廢老唔同 咁八卦雜誌呢 咪又係偷拍 你又去評論 school secrets都出過呢啲偷拍post評論人 咁點解school secrets可以係呢一刻因為到佢地受害 先企番上去道德高地 話人唔岩
除非你同我講德望咁多個學生 包括個個道德撚admin 係從來冇係偷拍嘅相 評論過被偷拍嘅人啦 唔係就收嗲啦 有乜撚野資格依家走出嚟話人呀

GHS女生校園生活照 = 色情資訊

個post得果十幾頁
點解會有咁大反應

叫人埋黎睇

連登要執笠？

笑撚左 執笠

你估個個都有ac留言咩

笑左

咁撚驚俾人影？縮返落你老母隻西度啦

可能班廢中唔識用outlook

系你老母

又要特登上黎睇 又要抵制

笑死

唔好咁啦 人地又話你講佢屋企人

又要睇又要屌
為乜

係就好啦，d中學雞唔撚好再上黎講on9 野，please

其實連狗不如限制返淨係大學先睇得啦
好能低質

掉返轉頭果到15歲叫雞post又無人反?

笑4

抵制色情資訊

自己唔打飛機啊

快撚啲死返去 自己圍喂喂啦

名校仔

女你老母生

搏出名囉
咁同大陸人有咩分別 又要睇又要屌
引用某政客論點：唔喜歡可以選擇離開

垃圾名校secret成班道德撚

小學生被校園欺凌都唔出聲

女人大撚哂啊？

校園生活=色情資訊，咁係唔係暗示緊 ghs 班女平時係學校做緊色情勾當

啱, 女生應該包頭, 唔應該受咁多教育接觸資訊, 咁就唔會誤中色情資訊陷阱入面

鬼佬影相=風土人情=港女開腳

獨撚影相=死咸濕仔=警已報

收皮啦

其實佢地可以點抵制法？

我覺得學生可以選擇瞌埋眼唔睇

尊重女生，我可以理解。
抵制色情？
係咪應該有巴打要向佢哋解釋一下，乜嘢叫做色情先呢？

講得抵制就唔好j任何學生妹，唔係爛j

我日日講屌你老母係咪意圖強姦

俾CD rom抵制嗰下真係幾痛

太多小學雞扮撚晒正義 笑撚到仆街

Report 返個垃圾page轉頭啦 個咁嘅誤人子弟page就真係要摺喇

d中學雞真係呢

如果女學生生活相叫色情資訊嘅話
咁佢地著住校服周圍走算唔算發佈色情資訊？

依家啲00後淨係識讀死書 一啲logic都冇

邊位巴打咁激進

系你老母咩
一個垃圾post引曬d小學雞出黎

屌你老母啦 你唔咁著咪無人睇你囉
包撚晒自己全身出去返學咪無人影鳩你
尊重女性 又唔見你尊重自己？

呢d垃圾page成堆on9仔女係度圍爐

Ching ho ball

本來可以觀望下, 但附帶嘅論點同論調有啲fail...

__loloching 借刀定自爆

中學雞上乜撚嘢連登
利申 year1

你地班中學雞又要驚咁就咪撚上連登啦

推

你估下report得多 個page會唔會收皮？

連登班毒男好危險㗎， 咁一係你班八婆學先知穆罕默德話齋， 出街著頭巾保護自己囉

咁都有自爆

巴打求放過

求放過

上連登 勿認真

我睇錯啫屌
下面咪話左lol 我睇左名校「家長」secrets個投稿

肯定會😏

個傻鳩睇完j圖post 又屌連登要執笠

今中大email呢

DGS
唔關事 好似係

fb鹹濕阿叔見到"德望" "色情資訊"
即刻仆過黎開account

你班臭雞叫人尊重你， 但係你哋值得尊重咩?
日日喺度發夢比洋腸屌 踩低我哋啲香港男性， 然之後要我哋尊重返你哋？ 你哋真係食懵咗啦 連登可能係香港，碩果僅存嘅反女權討論區, 我哋一定要好好珍惜， 香港勝在有連登

打完J唔要論壇

笑咗

見到佢個icon都估到智商應該冇70

吹大咗喇你

Email唔介意人j 大方好多

小朋友都識上連登拉低哂含論壇質素

女人行得出街預左比人品頭論足，係班中學雞eq低覺自己高尚 比人講下好撚似會死咁

柒到

屌 笑出聲

唔係連囝要賺錢真係大學先比上啦
一陣D小朋友又要話比媽咪同老師知

發現新大陸

可以寫落CV

ig碌到 即刻上嚟笑

名校secret屎真係專出戇鳩仔

姐係佢地係

使唔撚使去成人台開post

係都個page 執先

連囝應該要整埋private post function
只限會員先睇到

啲女人又鐘意做雞搵快錢
又鐘意係IG哂胸哂腳哂蘿
成班賤雞日撚日係IG係度發放色情資訊
係就捉撚哂呢班賤雞蕩婦去浸豬籠先啦

唔講咁多
上IG搵啲雞相打返個J先

臭雞朋友你好
我係Antxxxkxxxpx

笑撚左

係抵制都抵IG先啦 成班妓女係度叫賣

人地做雞就光明正大 佢地又要做又要扮

搞咩而家咁多道德撚 以前舊登post埋裙底都無人屌，大家都係j完就算

屌你又係中學雞

著到成隻雞咁擺上網路世界，唔係引人打飛機係咩？叫人作詩歌頌丫笨柒。
屌你老母都戇鳩鳩。

佢地Public個IG係比洋腸靚仔睇
唔係比你班毒撚睇

難為第日要同班臭西共事

個撚個話唔上個撚個都上

讀咁多書都唔撚化
當以為依家香港係溫室呀？
小學生都識打飛機啦依家
小小野就we wa 鬼叫咁

成班中學雞dont know do what

做乜鳩

上連登 勿認真

嗰班垃撚圾中學雞
一方面做道德撚反起底反偷影
嗰邊相又喺度乞個連登AC
反連登唔係問題
但係好心班垃圾畀啲骨氣啦
咁憎連登咪去uwant香討慢慢圍爐取暖囉
做乜又要反要上連登?

雙重標準成咁

話尊重返女性咪算
的確班學生係咩都冇做過就俾人偷影同cap圖po晒上嚟嘅

個閪有冇闊到隻腳有冇比人奶到呀

D圖全部轉貼
照你logic 迷你龍係咪要告到王心凌坐十碌八碌先OK?

有冇巴打貼上去

又唔係裙底又唔係裸照

聯署要求所有時裝服飾公司不准售賣低胸短裙，抵制TVB女藝員台慶衣著物化女性.....呀笨

又有花生食 唔知連狗幾時會有官司打呢

點解所有留言支持既都唔用真人頭像既？點解既？

岩啊，中學生應該要好好讀書，唔好上連登，好行唔送

垃圾中學雞

印象中 華德班女知道佢地上左連登之後
都冇乜點反感

相反德望班賤閪好似唔知經歷過咩天災咁
又stay strong 又盛

講到咁大件事我以為連登仔強姦左d女

以開各位連登仔開學生妹post記得加密

等班垃圾cd-rom無得睇

你地班中學雞真係唔好再上連登喇
快D抵制啦，支持你地

香港真係好撚多道德撚，痴撚線

如果連仔將啲po搬去成人台 佢哋會講咩嘢

啲女人明明好鐘意扮上連登

9up都要管

名校人果然特別on9

最鐘意cap係igstory/snapchat

比個名校secret block撚左個ig
成班中學雞唔敢面對

比CD-rom抵制
好撚痛呀

其實佢地見到啲靚仔身材好 咪又係係咁睇同追
男人粒lin都睇埋呀

你話無辜比人擺埋樣係唔好 咁無計
但你著出街既衫比人影又有咩咁奇

啲毒撚寒寒酸酸有陣味
你都用sc影9人地啦
女學生比人評頭品足就話要保護自己
去沙特咯 包無人影你

咁我都響應扺制行動
返去睇笑波子算

見到有條友話遲啲放啲男性器官上黎睇你地點
有個巴打話正 好想睇

睇大J

原來係你係咁屌人

使唔使啊個名校secret開成幾個post
唔講以為連登仔強姦晒ghs d女同學
咁撚得閒做其他野好過la
無聊

撚下狗姐

我都會想睇

已report 此垃圾page

見到班傻鳩好認真呼天搶地好撚好笑

慘了

睇個衰樣 9成係冇ac 既廢柴中學雞黎

咁9大反應做乜撚野

中學雞夠薑入黎對質

佢地有撚account 咩

而家private 內容出面睇會表左空白回覆
明明以前個隻只限會員瀏覽先最正

ig 度 d 小學雞好惡
不過佢地聽日唔洗返學咩

我屌你正啊喂

好想撚下狗 垃圾ig block柒左我

平心而論
我覺得無啦啦影鳩人嚟J係唔好嘅
但其實我心底裏都好想啲中學雞抵制我地

點解要係LIHKG唔係AV網

班柒頭得個講字姐
成班ac 都開唔到既廢物
搵日唔好上黎抄料先算啦

無端端影鳩人上嚟講埋啲咁難聽嘅說話
係個左膠垃圾page誇張咗啫
唔代表唔使尊重人喎

講幾句都唔撚得eq究竟有幾撚低？
咩叫難聽？女人係雞係公廁就梗左架啦 唔滿意咪走囉

支那畜對香港學生校服好奇啫

名校secret d 人道德高地高到仆街

屌你老母中學雞擺個款出黎扮老屎忽
睇個柒樣又係冇ac 個d 傻鳩黎

支持

垃圾中學雞只可以眼白白睇住我屌你女同學條氣唔順啊？

古人大軍 係時候出動喇

笑撚左
真正既一竹桿打一船人，呢個on9 admin仲要覺得一個post等於成個連登，睇撚完d人講野，真係覺得家下d學生好撚慘

放啲重點影住腳仲要對對腳評頭品足（pun not intended) 又話要丁又話白滑又話要奶又話淫腳又剩根本現實生活咁講一定已構成性騷擾
平時又賴啲女人著得暴露
著校服都畀你班痴漢指指點點
你係家長有個女你會唔會覺得過火？
一句上連登勿認真 個別會員only就可以了咗件事？

各位手足係時候回家番名校secret算

成班咁認真去講啲咁既point真係好好笑

竟然仲有人未block條女權閪

大家唔洗咁大反應
應該要放多d德望妹妹相上黎J🤤
我扯到硬梆梆了

放上嚟笑就真啦 撚狗嘛

一起底全班痴漢都係波台狗

首先點解得德望先有人出聲
以前大把真光旗袍
你話要改變歪風
咁係唔係要抵制哂所有以學校做題材既av
保護女學生
大把野有得講

好好笑
多d貼佢地學生圖激撚死佢地

舊聞唔怕講
你睇吓當年A&F喺香港開舖啲港女反應

very very變態

戒J post😇

me respeckt wahman

對所有德望既同學講聲
真心建議
唔好同連登作對啦
你地有名有姓有ig
連登班毒撚上網講野唔使負責任
你地根本鬥唔過
唔係話道理邊個岩既問題
你地勢不如人呀
我知道德望不嬲好敢言好關心社會問題
但係呢場唔係你地打得贏既仗
俾佢淡化算啦

male feminist係最嘔心嘅生物

發生咗咩事？

好聽啲就幫女仔發聲
其實咪又喺狗公

真係痴撚線 成班男人不嬲都係咁講野架啦
做你男朋友真係冇陰公
av j圖又唔睇得 又話物化女性
叫你含又話矮化女性
你d女權西自己睇大隻a&f 鬼佬講話大波靚仔就唔叫性騷擾

全部cm加密哂佢啦

幾時開$40？

執佢老味咩
當年黑鮑嬌搞到咁撚大高登都未撚收檔啦

依加D學生讀乜撚野書
得閒到上網心戰 幻想有人會對自己不利

就係不嬲都係咁先係問題所在
紅字嗰啲咪屈我

支那人話周街㢌屎係個別事件，一竹竿打一船人，連登仔會串話支那人都有好人

連登偷拍post幾百個正皮，抵制post幾百個負皮，連登仔會叫返你唔好一竹竿打一船人

認真講句
你地擺得上網
就預左全世界都睇到啦

Private 左就以為冇事？

學埋班猁狗啲衰嘢 玩被害妄想症

十個有九個支持班德望學生都係毒撚，成堆動漫做profile picture

班名校仔呢潛曬水既
係咪匿埋左係屋企打J
到J完進入性人無色就是鳩但fb ig開個post盲撐
到時又有女屌

色情=偷窺狂？

係抵都抵n3lunch先啦

啲相佢地自己影完擺上網
依家又後悔

返學呀巴打
不過睇死佢地都冇ac

又唔見佢講抵制甜網

本身唔提好快就沉，on9 中學雞搞咁既野人手置頂，搞到越黎越多人知

爭咩
學生group抵制細蚊仔forum

依家啲中學雞點會識

雖然我中學已經開始上

信和有學生妹figure又係咪要拉人封鋪

呢啲就擺明扮正義搏俾啲女見到
到時食女都方便啲

垃圾page勿認真

留名睇開戰

名校生，藍血人，當正自己貴族，個個都係聖人無七情六欲。
連登仔草根做咩都係錯，係低賤架了

訓左冇睇
德望中學雞贏左場網絡戰爭未

系你老母走啦仆街

lm

LM

起身仲上到連登,名校secrect 渣到
仲jd告到連登執笠🤣🤣🤣🤣

以後呢啲post去成人台開，
最好成人台只限會員進入就啱

其實個post喺邊度？

吸收性知識 由av開始 你識唔撚識 尊乜撚重 吊你老母 尊重從心 關乜撚av事 吊你老母先得 比錢買正版都可以唔吊你 真係吊你老母

根本成個連登都要啦
D 00 後中學雞 u 都未讀到周上黎又cap 圖又剩😂😂😂😂

又自我中心

人地要上堂 唔可以用電話

如果你咁講姐係女人討論男人條j 幾長 幾大隻都唔岩啦

咁樣Admin係咪將色情同女生掛鉤

Btw連登好多中學生
你地俾心機讀書唔好上咁多連登啦

啲女一路睇一路濕啦on79

男人都要抵達祼露男性資訊

打仗
咁似當年波c大戰疲於奔命果班

好撚心 d中學雞死毒撚認真讀下書啦 考好個dse先啦 書都未撚溫掂就係到做正義魔人
唔好以為幫下fb d女講2句鬧下d男人就以為有女睇你地睇得上眼啦

終於有大規模既連登仔反名校secret d 濕鳩page 如果真係咁1999既好心學好d中文先好出黎吠

咩名校secrete 又話要平等，又要以名校自居排外，咩玩法

中學雞學咩人上連登呀
快撚啲抵制啦

連emilia 都捍衛我地權利

講真邊有人得閒j你對腳，係都睇av啦

抵制埋報紙嘛 成日借天氣為名影女架喎

真心唔明呢個page做咪。名校??咁唔係讀名校個啲人點呀？家下優生學，精英制度喎。仲唔係以前納粹黨個套。全港幾百間學校既意見就係比呢二三十間中學代表咗.....

成班中學雞咁咪又係歧視band 2 band 3學生??又話平等
中學雞毒撚中2病發作真係好得人驚

期待

最仆街既係，幫人出頭本身唔係咩壞事。但淨係得名校生有事先挺身而出，其他band2 band3學生有事呢班人就個個潛哂水。

依加中學生咁早做道德塔利班？
有份係secret留言幫手個班仔 以後唔好睇AV啦
尊重性 要打J就冇計

女性

第一日上連登呀 學人地中東果d女人包到實一實囉

打J望住自己個樣打

咪又係有錢人既

條友好似del 左comment

收皮啦呢個垃圾page，原本開既原意就係比成班名校仔圍內打飛機互share學校既野，而家成班垃圾5P沖曬入去劣幣驅逐良幣（屌你老母d 5P字多到我unlike埋），而家就算有人share secrets竟然係比返班5P仔屌小圈子 咪叫名校secrets啦改名做5P吹水區啦，影衰晒班真正名校

on9 page

好多女人係街上lihkg仲要著到好似雞咁唔尊重自己,sorry係男女平等,唔該你地一齊露上半身

屌你連登開壇咁耐柒足咁耐，啲小學雞多到可以俾廢J撚返轉頭，仲講到連登好似好高戰鬥力咁

食德望妹妹

唔想比人睇就出街好似沙地女人咁包到實啦

連登狗又炒車

又要撚狗

柒咗佢啦連住尼 成個壇都憨閪鳩咁

實捉到你

最好，可以少左班零零後中學雞

名校secret admin自己都做緊雞

唔好呀你 等陣德望班塔利班見到 踩到入黎 到時點搞

校服相都可以係色情資訊

女權西又出手啦

痴線連登仔開一個post 要驚動到報警

人地中大迷你龍 個個人比人bin c都未出聲

啲人真係very very 變態 此風不可長

oh yeah

又要上嚟睇j圖 又屌連登個留言 del撚咗
中學雞咪撚睇 成班小學程度

紅登比白粉搞都未收檔 呢到會？以為自己係邊個

你呢類低質page咪又係智障仔嘅溫床
洗唔洗搵精神病院捉曬你地返去

用真身開火
阿寶召喚😂😂😂

連account都無就唔好上啦
快啲抵制呀,唔抵正仆街

咁又點撚樣呀豬閪 影對腳黎講有乜撚野問題？定係你覺得露條腿好撚暴露呀？咁你出街見到短裙短褲會打冷震呀柒閪 我係中意笑鳩你地呀，晚晚j唔撚抵得呀？死返過去班垃圾度取暖圍爐啦，呢度係登 幾撚時到你係度扮正義呀

Emilia就無講錯啦
俾人FF 都唔得就包實自己啦

第一日上連登咩 放幾個表情就好撚型？都係個句 唔中意就走 冇人留

你係雞蟲咪覺得個個女人都係雞囉

好多=個個

我哋有衣著自主權
唔代表需要父權撚指指點點色瞇瞇視
應該捉呢啲人去畀基佬欣宜之類不段視姦等佢哋感同身受下

我對眼夠有自主權啦

你地班毒撚愈來愈歪理，圍爐
平時搞下啲ptgf臭雞明星仔就算啦，依家要攞埋啲細路女黎咸濕
班妹又唔係真係靚，個個讀書樣，好地地比你地放上黎講埋啲核突野
就算你地自己只係ff咁簡單，都難保有真變態佬會起色心啦，真係未成年架
如果調返轉有個forum專恰毒撚，到時你地搭個鐵都無啦啦比人影，再比人ff點樣打柒你地都會不安啦

有親事就賴女權，香港啲男人唔係無賴到咁，你班連登仔唔好拉低港男質素啦

係Facebook打飛機無用架啵名校仔
不如入嚟討論下

Sorry 唔記得你地只係睇到覆唔到

平心而論, 成日係度偷拍人再放上網評頭品足, 真係覺得冇問題?
連登比人歧視真係有原因
收手啦

快d去開個聲討毒撚嘅討論區，唔好留係度啦 G持

其實任何人比其他人見到，都難保有真變態佬會起色心嘅，唔係上網先會

Fb 相點計

有幾多相真係連登流出
唔好玩啦

上連登會畀人歧視架

好行唔送

有幾多張圖真係連登仔偷拍人之後流出呀？咁睇唔過眼唔好撚上囉

係呀，連登係講女人係口賤架啦 唔鐘意唔好上囉，我相信好多連登仔都唔係好想見到你地班港女，口德村民
如果講到咁，你都唔識趣走開，要話自己有自由上既話，咁我地都有自由講

父你隻閪咩 你屋企比老豆鄰撚過？定係你條臭閪係屋企比人視姦？報驚囉傻閪

第一日上網咩 網上世界介有更多仲仆街既野呀
要安全用番56k啦柒頭

你老豆就低質素啦 屌著你老母生撚左你 起色心起色心 咁撚多臭閪著到你老母咁淫出黎又唔會引人犯罪 我地講一句就有會想屌？你以為連登仔係真主呀

D on9知唔知自己講緊乜 自己就有自由著衫，但係我地就冇自由講同望？咁仲係咪自由
比女人統治世界真係死得

吓，ching你呃邊個？7仔之前咪有連登ac賣

笑到有腹肌

痴撚線 女人學人講自主權 到男人要自主權就比班臭閪屌 雙重標準到

條柒頭係咪潛撚左水

傻鳩黎

條女權西仲未答我點解d女人對a&f 鬼佬評頭品足唔當係性騷擾 男人講幾句就算係
你地撚到佢潛哂水點算
明明做同一樣野 點解男人會變左父權撚

名校secret個admin ban撚哂d反ghs既人
仲惡撚過牙租

有乜慘得過睇討論區冇得討論
要上ig story 覆

有幾多相係偷拍架 成日? 差吾多全撚部佢地自已 post 架 你用下個死人腦先喇

死傻仔 九成j圖都係啲人自己post出來架

以我所見, 成日都有POST係地鐵巴士影人, 佢地口吻係聲稱自己影
就算係轉貼人地偷拍, 係唔係又可以亂咁評論先
其實我第一件事就諗起日本人, 影完人相一定要話比人知, 相機一定要開音效比人知你影相, 成件事好文明
反之, 呢度D人好似好接受到偷拍呢件事, 開口埋口就口德撚女權撚呢D中學雞詞彙, 咁樣先令人擔心

吾你老母

影你對腳就話抵制色情 姐係你都認同自己係雞

佢地無得討論先好
你想像下佢地有ac呢度會點？
琴日已經有on9新會員係度搏屌
打字語氣仲係中年人個種

痴撚線 班港女追韓星咪又係一撚樣 佢哋平時po上 sc ig個啲韓狗相有部份咪又係班fans偷影翻嚟 班港女咪一樣評頭論足 女權撚雙重標準到 自己po相comment=合理 到人地偷影佢 評頭論足就係性騷擾 變態

咩原因唔評論得？有圖就要討論架啦

日本d偷拍仲癲啦 d學生妹連樣裙底俾人po上網仲多呀
香港都有你所講既文明人其實
件事只不過係有人鳩up有人太大反應
講真 d中學雞大左 佢地都可能係呢d鳩up一份子
所以真係用中學雞形容正確

fB 自貼點睇

日本都大把偷拍
打風果時電視台公然公然影啲短裙妹走光添
你講到好似得香港有咁
人哋有肖像權先咁咋

幾時要男人割埋丁

日本係咁就可以？
你結婚後係咪畀所有人工老婆管先？

如果D相係佢地自己公開, 我無咩意見
主要係想講偷拍性質既相

你講得言語一樣？
乜嘢扯到衡
想奶
之類
真係冇見過女仔會講到咁露骨
仲要好多女仔都分分鐘未成年

會唔會多左強姦犯

無人講過日本咁香港人就可以咁
係上面有人講日本文明blablbla先要反駁佢咋

如果你講緊色情資訊的話
可以睇下啲研究
Evidence Mounts: More Porn, LESS Sexual Assault

乜撚野分分鐘 未就未 成就成 就算未成年 影到佢露點 ？
上面d野扮睇唔到呀垃圾

吓 唔係有自主權咩 宜家又雙重標準？

照你咁講 佢著出黎行係咪要告佢行為不檢？

少啲人上好啊 啲廢中同中學雞死翻去上鄉土啦

尊重女生

訓左冇睇,報左驚未

不恰當既言論有分嚴唔嚴重架咩
歧視一個人 都歧視10個人咪又係一樣
女權主義係唔係淨係教你雙重標準同選擇性回覆
都係個句 你覺得人地有犯法咪報黑警拉人囉

尊重男性
唔好當我地係兵

Cap圖屌既都應該係Cd rom

尊重德望女生？

未啦
連視姦 幻想都唔得 報左警仲唔成幾廿萬人落案

社會共識問題
就算日本有呢D人, 佢地都係比日本社會嚴重鄙視, 起碼日本人認為呢D行為係錯
而呢度D人好似覺得無錯咁
你想成為日本偷拍討論區果D人隨便你
我只係唔想連登變左是非不分, 比人批評就屌返人道德撚當完事

學校報左警 佢地最多咪係學校附近留意有冇人偷拍 其實都唔關連登事

港女po親韓狗相一係bl 一係赤裸上身 仲衰撚過啲偷拍 同埋你無見過女仔講到咁露骨唔代表無 只不過係個別女仔有講 引用翻你先前講個句 個別會員就可以了左件事？

又唔係我地偷拍

我想丁都唔撚得呀
我想視姦啲校服女女

真

啲女咁撚豬就檢討自己個樣先啦
仲係到怨人
自己咁豬得對腳連波都冇就話人性騷擾你
用下你個死人腦啦
女人存在就係比男人屌

呢句真係不敗
次次出事炒車就撻呢句出黎

我係德望學生，我覺得比你地讚好開心

我拎曬單反放曬腳架對撚住你學校門口影你都吹我唔漲啦，香港無肖像權我又唔係影裙底

siu dou GAPGAP song

real

你係唔係誤會咗啲咩
高登／膠登／連登從來唔係啲咩講正人君子嘅地方
但係亦都唔見得會做到偷拍討論區

接受唔到啲踩界言論的話
你都係上返鄉土之類嘅討論區啦

有點浪費警力

女人睇男人就話覺得睇小鮮肉 靚仔好charm好正 評頭品足話人身材
但掉番轉頭男人睇女人 話番你地身材 班女人就話要respect 尊重女性 覺得好屈辱

遊蕩罪 告唔告得入另一回事啦

goodhopers 唔係即係德望妹咩

中二病

我地德望sister
自成一族

好明顯，問題係出在校服嘅款式係容易令人拍攝討論，其他一般中學係10間有9間都有白襪

影佢有咩問題
又唔係影猥褻相

香港有肖像權架咩？

班傻鳩會撚聽你咩
如果唔係多得我地連登share德望d豬閪 有撚人識咩

唔想比人影咪著到成個儍先出街囉

德望豬西玻璃心

咁又唔好咁講
每間學校都有靚女既

不過啲豬閪出黎講就好好笑
係咪幻想緊有人會視姦佢

仲要越豬越覺得係咁

佢想強奸我.jpg

真係麻撚煩
覺得你靚讚你兩句就色情資訊氾濫
覺得你樣衰笑鳩下你又唔尊重你

你班臭閪玩撚哂啦

坦白講，如果俾人串嘅係我個女，我都會唔開心啦，我唯有教佢串佢嘅人自己都冇咩自信，否則駛咩參與呢啲網上欺凌，但要警方介入真的是小題大做

抵制d女去做雞先啦

邊忽色情?

尼姑菴班尼姑撚知咩叫色情咩
擺明唔想比人笑樣衰 但又諗唔到藉口咪夾硬話係色情囉

屎忽

中學雞連ac都冇咪唯有上facebook叫春

少左班00後上，應該會即刻高湃返

要怪就怪設計校服條友啦
套衫咁樣露
好難唔令正常男姓意淫
同學校反映下校服設計啦

協恩未出聲

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

佢個logo好撚似Tamam額頭個logo

屌你之前個個on9家長

上得個垃圾page既中學雞撚識開account咩 咪又係CD-ROM

我都覺

想借刀咪出聲囉

CD-ROM

果然係支那人

成件事真係on99

班人最近先上lihkg 好似得連登先有咁
呢啲野十幾廿年前就有啦
咪上咁撚多網啦 班中小學雞
咪話我係毒撚啊 我女人黎都覺得你地好撚柒煩啊

要屌不如去屌班做ptgf既臭雞先啦
成班on 9 Cd rom

又有中學雞毒撚講埋d自相矛盾既野
名校secret 真係弱智既堆填區

叫佢地德望雞會唔會抬舉左佢地

個樣又柒又冇腦
德望豬好似貼切啲

已經冇再上個page

AV 係假人

有道理

華生

見到皮膚=色情

學到野

曲線宣傳，引晒啲以為有咸嘢睇嘅人黎

啱呀，呢句嘢真係班小學雞嘅遮羞布嚟

屌廿年前啲清涼貼圖區仲多，全部睇樣都知未夠秤，班做左人老豆既夠膽話冇睇過？

支持德望同學仔

邊隻IG雞再哂胸哂Body
發放色情資訊
立即捉去浸豬籠！

佢地知閪你講緊乜咩

g持

笑到肚痛，護花使者出現

一早出現左

中學雞真係無個樣搵個樣搞，根本個d學生妹post推多1-2日就唔會再有人講

女仔就女仔，女乜撚嘢生。

人地係名校生
啲雞腸lak lak聲架

你搞啲band 3妹咪算
搞我地德望sister?

成班中學雞唔知呢d嘢根本一直都存在
d女平時係ig自拍晒腳晒波背後咪又係比d followers評頭品足
有個仲講到咩個世界癲咗
個世界不嬲都係咁癲，係你班傻閪唔知姐

有一班又話又自主
自己選擇去做雞係應該得到尊重
咁自己選擇去拍咸片
要尊重佢地就唔應該避咗d 色情資訊

出街比呀婆視姦 報警先

好心啲名校毒撚咪柒啦
個撚個動漫icon
你幫啲豬出頭佢地唔會真係比隻豬你架
睇少啲動漫啦on9仔
人地識你老鼠呀
想講兩句就有條女
首先望下自己個樣先啦

人地女性自主呀，但我地評論下就色情

係呀我話緊你呀Andy Wong
Del左facebook又點
全世界都知你上黎睇J圖啦
繼續mon post啦毒撚

又話女性自主應該得到尊重
但又要人扺制色情資訊係咩玩法

要人地讚 唔准人地彈

讚都唔得 話佢大波又性騷擾又意淫 on撚9

啲女人都唔尊重自己
包到中東咁咪冇人講你囉

不過到時女人仲有咩地位可言

咁撚認真

德望豬呢單野真係柒出國際

G持

名校打J secret不了

由舊登開始已經係咁架啦
好似發現新大陸咁 仲要做認真撚
屌你老母最嘔心係啲道德撚 搞撚到呢度好似5p咁

成日覺得班女權做係個個男人係基佬既世界
但係又容許有痴女

笑撚到仆街 成班弱智中學生喺個page圍爐打飛機

連登的確唔適合啲傻西上嘅
返佢嘅大陸網就啱㗎喇

追星

班差佬第一個要塔咗自己先

吖唔係喎
班警犬真係會強姦

明明唔出聲過多兩日個post都會自己沉底，係要搞咁多野增加自己瀑光率。遲d連登仔日日開個post推爆佢都咪話唔和味。

我幻想唔到想奶會冇乜野不雅

拉左人未牙名校老豆名校老母😂😂😂

幾點個人意見：

啲中學生、名校生反應比預期大…其實以往有唔少學校、大學舍堂，甚至行業（OL、空姐）都遇到類似評論，大多都一笑置之…情況多少反影咗今次嘅當事人，比其他人更執着、更自我中心…

執着、自我中心本身唔係壞事，但你哋咁樣，自然又會有人覺得你哋可笑、小題大做囉…

當然，如果當事人覺得受到冒犯，絕對有權發聲，表達不滿。不過，係唔係應該小心啲，考慮一下應對嘅手段？一句就話扺制連登，對其他正常使用連登嘅人公唔公道？有無諗過可以同連登Admin溝通，試下規管或者delete po先呢？起碼，策略上團結友好（唔同意po學生妹相嘅巴打），對付敵人（真正去偷拍嘅，以及作出冒犯言論嘅），會唔會更好？走去報警，又係唔係浪費公共資源呢？會唔會因為咁而引入公權力嘅規管呢？

個人最擔心嘅事態發展，係演變成政府同建制，借故藉此作為規管網上言論嘅藉口。呢啲情況同論調，已經喺大陸發生緊，乜嘢都話實名制，唔知幾時吹到嚟嚟香港…

00後大陸西

你呢d垃圾真係死全家都唔夠

你個名

一堆港女崇洋=
全部港女崇洋
連登一堆痴漢=
個別會員問題 唔關連登事
好撚柒

夠膽腐皮唔夠膽駁 港男好撚柒

已經無上即係之前上啦
垃圾page都上

班家長緊係唔會反141/thisav
萬一冇左佢地仲邊有地方睇咸野同叫雞

理撚得你講咩
我有我J你地啲IG雞 Sister
你有你嬲

啲女人成日放色情資訊想人J佢
我唔J佢同唔討論佢先係唔尊重佢呀

希望啲女人尊重返自己 thanks

hi honlung_15
做cd-rom做到你咁撚大聲

can’t agger more

中學既全部一齊抵制連登 咁咪可以走一班傻鳩

你拍套av出黎 拍得咁辛苦
三穴中出 鬼畜輪姦

就好似啲IG雞死吱爛吱
影完又要死P爛P咁辛苦

我唔撚睇既
我就真係對你唔住啦

然後d媒體又上連登抄post，結果都係睇連登出既野

同埋得閒上去彭乳硬個fb睇下
你會睇到好多女變態
咩老公老公
我可唔可以報警

佢地又冇咁本事寫個論壇出嚟
咪唯有係Page度亂咁吠囉

仲惡過金仔

cd-rom們快d cap圖答我啦

又諗起hj2q

屌你老味#staystrong

呢度唔俾影相? 當d 女仔係 ?

連登乜柒都講得，呢點絕對唔會退讓。
以後share 野我都會加密，道德撚好行唔送

驚佢條撚咩

收檔啦死港女

廢時咁多Andy Wong 呢啲又要打J 又要扮高尚既柒頭啦

屌呀，乜原來個page入面真係有名校生㗎
我見個page啲內容咁撚膠，一直都以為係啲假膠廢青廢中圍爐

就係因為有色情 先減少偷窺

佢最尾果句精警呀
拎去同班基佬講

由著名狗公Andy Wong講真係別有一番風味

乜撚野名校secret
垃圾中學雞讀間好少少既中學都係到圍爐打飛機
以為自己高人一等
好撚肉酸

通常like果班傻閪都唔係讀名校
讀埋d垃圾學校唔知點解會中意睇呢d野

其實啲人當高登連登咩地方
有好笑嘢嗰時就喺度拎高登打飛機
不斷偷post偷料周圍share當自己原創
有咩起底事件 又或者今次德望呢類事件
就組織性咁發起所謂乜乜抵制行為
有事鍾無艷無事夏迎春
平日你班撚樣CD-ROM上得咁開心而家學人出嚟話抵制
抵情色情就要抵制高登 Bull你老母個Shit
講到高登連登係成人討論區咁On99

唔覺德望靚 旗袍靚好多

笑撚死

其實好小事
1日唔講 熱門個post就無左
講真一年百幾條女比人放左上黎
睇一眼就算
你班人又報驚又抵制
根本係咪想多D人討論
話會執笠仲撚on9
咁小事會因為你執笠
班人講習大大 講港獨 乜柒都講都未撚執啦
你又幾隻腳算得乜
上得連登就要接受各方言論
呢到自由度高 唔通個個講野都岩聽咩

好多道德撚

點解你班德望囡囡要擺相上SNS 呢？SNS 就資訊自由流通既，po 相上網就預左比人轉載。你地想啲相安全？得，用菲林相機影完曬相，keep 住你啲底片喺你床下底，唔好諗住po 上facebook,ig 呃like 喎，更加唔好save 個數碼file 喺你部電話，notebook 喎

真光 華德俾人j果陣 德望妹飲緊奶咋

睇黎把柒咩 哂時間

先撩者賤
要玩實大把巴打同你班中學雞玩

報警未 收人檔未

好驚連登比中學雞收檔以後唔知去邊度打J

做低佢？
佢係咪覺得自己已經好成功

同連登比呢個page係山腳定地底

高登比獸性同百份報搞都未收皮
憑你班毛都未出齊既中學雞

你條廢柴港男仲未死啊

讀德望就以為自己好德高望重？

支持告曬所有直接間接隻眼望過一眼呢啲相既人

告埋街邊望到佢地著校服的路人

告埋佢地老豆老母 係屋企日𥄫夜𥄫

同日精神彩言論
有厹稱lihkg為討厭區以示不滿

港女崇洋出晒名架啦，講中你呀？

無聊 班人剩係識摺係個secret度廢up，其實又乜都做唔倒，幫我地連登免費做宣傳比更多人入黎打J

點解影相果個唔係張相既版權持有人

佢地都無account

cls 雅樂共賞 除非覺得自己不雅
不知羞恥 既女同學 打大對腳！

訓咗冇睇，班名校小學雞贏咗未？

人唔笑，狗都吠啦名校secret狗

咩小學雞 人地中學雞黎架

點解係道德上係錯？
有啲係佢地IG搵
放得上黎唔係預左人睇？

偷拍呢樣就一半一半
唔出樣我覺得冇問題
出左樣我覺得如果事主覺得滋擾到佢就唔好

本身乜事都冇，佢地有佢地番學，我地有我地打J，係唔知邊個白痴寫埋d垃圾搞到成件事揚晒，吸引更多人影佢地黎J

雖然我地連登都係圍爐，但係連登仔自得其樂，secret 班垃圾整係識喺度發佈hate speech，口口聲聲維護XX 自主 ，實質想剝奪人既唔同諗法同自由，只想呢個社會得自己一套論點

我地accept difference, sneer at difference, 但唔係好似名校撚頭咁suppress difference囉

sor，secret admin唔好批鬥我啊

我好撚驚呀

驚d中學雞抑鬱自殺又入我地數

從頭到尾都奇撚怪，幾時影相見到腳就等如色情
腳又唔係性徴既一部份，人地要J手指甲都j得啦

班學生妹係要將自己標籤自high，吊高黎賣當自已奇貨可車

名校admin撞破個仔打飛機，嬲嬲

狗公

其實難聽啲講句呢班毒撚咪又係博好感

反而好想睇下果個家長secret 講乜
啲怪獸離地中產阿媽啲言論我估會好好睇

其實成套打扮好冇美感 青色裙加黑色平底鞋都唔襯
加埋其實肉色絲襪配黑鞋真係好老套 茶樓部長先咁著
大把校服設計高質過佢地

老實講
講綠色我覺得藍田St.Paul好睇啲囉
附近嘅順天嘅校服仲好睇

yes, 可以post 上黎撚下

多咗咸片令到多咗人寧願留喺屋企打丁？

乜啲留言係單純佢好靚咁咩

咁你有冇真係比人撲埋黎奶你對腳？
冇既話投咩訴？

屌
咩討厭區
見到都打冷震

其實佢手上隻公仔，喺戲中比正常人更淫賤，希望佢檢討下自己的立場同發言

好中肯嘅 summary

連登對中學雞咪即係內戰囉

我地又唔犯法
你吹咩

你係冇無視咗嗰啲又白滑又奶又想丁嗰啲言論？
有人咁同你女友老婆講你會唔會覺得佢變態？
定你冇女

岩呀

咁你咪試下同女同事咁講睇下係咪性騷擾會唔會俾人炒

證明d 港女好撚無知
互聯網既野唔係咁簡單，裡面收埋好多野你永遠唔會知

憑佢第六個point 佢已經收左自己皮啦

依家愈黎愈多人見到你地隻靚腳啦
開心啦？

你班連登仔等仆街啦 得罪有錢人啲仔女

成班人衝出黎真身留言

德望靚鬼咩

佢有冇睇過賤熊到底講咩

所謂名校精神 就係打J
我地名校Secret 圍爐打J

浪費警力

果然係廢青黃絲拉得

根本就on9
作為一個討論區緊係咩言論都有架啦
唔犯法有咩唔討論得
唔講以為全個連登的人話佢哋係雞

理撚得班中學雞咩
你有你繼續鬧
我地有我地繼續睇

好明顯想乘機食學生妹
好狡猾

企上道德高地 之後食女

普遍蠢d 好似係

點中肯法

唔好偷換概念啦，人地又唔係對住個女學生面對面講，無人迫佢地上連登，選擇入黎睇既係你，睇完嘈生哂又係你。

我相信大把名校女生著埋校服去援交
又咪好似狗咁俾Ｄ怪叔叔....
好巴閉！

成件事有無女既比人面對面咁講？無就出番去，好行唔送。 搬龍門都搬好少少啦，係要沖入黎柒

ptgf有無人個服務係著德望套衫 我+1000

舍柴田乜撚嘢傻架 各位巴打慳返啖氣啦 條女權膠上腦咬人唔係第一次架喇

就係覺得班中學雞/校友都白撚痴，本身都冇人J，係佢地搞到全世界都識佢地

Facebook勁多出哂黎
係好時機

你都 on9 無人叫佢上連登架 佢地又要屌老母 又要睇 同食完屎話屎難食 又要繼續食有咩分別

有言論自由之餘都要為自己言論負責
唔贊成以言入罪
但唔代表可以唔負責任咁講啲咁嘔心嘅嘢

蠢唔蠢我唔知啦
淨係覺得點解要在意一個小小既post
佢地唔喺名校secret出po講我都唔知嗰個post既存在

告你打飛機

你收嗲啦八婆又選擇性失明呀？

你做乜同個雙重標準既女權撚講道理
係佢眼中 男人就係原罪 係父權法西斯撚 講咩都錯

把口生係人地到，你管人地咁多做咩，無人迫你去睇同聽。

你落街比人問候貴父母，唔通人地真係走上你屋企問候咩，明知山有虎 偏向虎山行，明知自睇到，自己會唔開心，咪唔好入去睇囉。

如果有巴打面對面影你相，跟蹤你，我都好讚成你去報警，但佢地純粹做下鍵盤戰士，都比你班人文字獄，未免太小題大做了掛

報警備案都係為左同d中學雞同埋家長交代，差人受唔受理又係另一回事

成班厹現哂形 以為咁就有女溝到講埋d廢話 點知原來連基本logic都冇

留名睇今晚東張又亂鳩咁報

我都係 擺連登上臺比全香港男士都J佢地對腳

佢用左自己域名 對於讀it嘅人嚟講易過溝女

差佬見到個po啲學生妹咁好J
褲都除埋啦

我係以尊重同欣賞嘅角度去睇個post
唔知咁算唔算有罪

但又呃到班學生妹
人生贏家
好葡萄

完全唔明件校服咁正常有咩好意淫，毒男嘅出現係社會嘅悲哀

唔知有冇德望嘅同學仔可以係度為你地嘅校友同學發下聲

唔係一味得個望字
加入討論啦

拉哂班廢青黃絲
警察係時候為中央賣命

你做乜同個雙重標準既女權撚講道理
係佢眼中 男人就係原罪 係父權法西斯撚 講咩都錯[/quote]

巴打我錯了 發現牛皮燈籠真係點極都唔着。

佢哋點會得閒登記同你哋班中資抄登濫交死廢青講嘢吖?

佢啲回覆無邏可言

之次咩瘋傳都冇2登份

網絡孤島

秦同學你好

d家長惡過馬撚，

唔講都唔知有個咁既post

人地華德比毒撚影左咁多年都無投訴過

不過stay strong呢句野好撚嘔心 玻璃到出街比人"唧" 一下都要人鼓勵返，" stay strong ar, support u" 😂

佢up乜柒

睇唔明

D日本妹仲淫過我

why d reporter 可以咁

女仔尊重男仔就差不多

都戇撚鳩，啲女最撚鍾意著到勁撚少甚至唔撚著影完相放上去ig同fb，你唔撚叫佢地ban哂啲account
佢地自己都唔介意幾時輪到你班道德撚出聲
你叫啲女自己檢討下好過啦

佢地連唔係偷拍個啲都屌埋
打J啫 犯法呀

點解所有嘢都要一半一半…
一係就 dim kai d kei ja hor 2 kam
一係就點解啲記者可以咁

撈撚埋晒做乜鳩

臭雞搏上報

搏盡無悔

某政客：又冇逼你睇 唔鍾意咪合埋眼唔好睇囉

其實幅圖做緊乜

有個記者訪問啲學生？

呢個page d fans 都係冇腦傻西黎
之前有人打篇假膠文過去撚鳩佢地
結果成班傻鳩自動波衝出黎扮老屎忽
仲要hashtag 埋 #升到上中學你就睇透事實

搞乜撚呀

用下腦都諗倒10歲小朋友唔會打呢d文啦 d白痴咁認真做乜

Ching sick ball

所以咪話睇呢個page 個班都係垃圾黎
成班鳩毛都未出齊既中學雞cd rom 話要抵制連登
人唔笑狗都吠啦

Agar, 咪臭係， 不喜就勿入， 唔明點解佢地覺得自己果套好就要逼人跟

名校撚一向鐘意用自己學校名打飛機

偷拍個記者放上網

痴撚線 上面你又話女仔著咩嘢衫有自主權 宜家到我地要求有言論既自主權 你又搬龍要為自己言論負責 班港女著到咁就唔洗為自己既衣著負責？

又係班中產 關自己利益事就出聲 唔關佢事佢真係睬你都傻 引晒成班口德 道德撚出黎
道德村居民 女權撚 德望中學 加五十分

影腳都叫色情
遲啲駛唔駛幫哂啲腳打格仔咁話

你班死變態做到咁仲要撐

悲哀到攞校服相嚟丁嘅毒撚笑鳩人毒

發現"道德撚"呢個詞俾啲小學雞濫用得好緊要

andy 囝 朝早del 完comment 之後終於上水

笑死人

咩叫鬥啊 唔好咁小學雞啦
而家講緊影學生妹啊 應該要立法添啊

又叫人咪撚偷拍
依家自己偷拍個記者
雙重標準就死返入

剩係回應你9 十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

引申自詹培忠

仲敢上水

又厹 人地係為咗正義為咗女士尊嚴先出聲囉 唔似得你地啲毒撚咁黑白顛倒晒

柒到咁比我就肯定深潛

女權打到黎啦
連登仔要加油

Andy哥不如改名叫牆頭草啦 咁鍾意擺左擺右

咪撚上囉 好行唔送啦喎

死啦，睇av 會唔會比人拉架

放完工都仲上到連登
班中產狗告到未

渣ga

女學生要著到咁自好返學 視姦洗唔洗合法化呀

條柒頭個tone 以為自己係會員
睇死條柒頭冇ac

妳地班名校傻閪真係睇到我笑出聲
咁撚認真睇留言個下真係高分低能又低eq
讀咁多書把撚咩咪又係出到嚟社會俾同事話條女幾大波又長腳黑絲
唔通到時返母校同校長講我俾社會狗公痴漢指指點點?

我唔係話你1個
我係係到話在座各位傻閪
請你縮返入老母子宮裡

女人係用黎屌既
尊重女性就係插到最入 屌到最深

老闆視姦我, 報警先

冇錯啦，上帝整夏娃既原因

Hi 同學仔
做完功課未

德望班豬閪除左比人恥笑辱罵仲有咩用？

人唔笑狗都吠

Respect wamen

真心寄語德望囡囡，大個唔好學埋啲女權分子咁，美其名平權反父權，實質怨天怨地打稻草人想攞特權

個個見到你地咁醜怪冇人會娶你地架

the Big Red

個個見到你地咁醜怪冇人會娶你地架

the Big Red

又多條廢柴臭鳩

你弱鳩智？

連登仔學人講原罪
成班臭鳩扮撚曬受害者好好笑

港男除左做atm有撚用
肉便器都唔撚到你地做啦
條j咁撚短 食洋腸唔好咩

1001

啱，婚都唔好結，事實婚姻保障自己身家

每個留言都腐皮辛唔辛苦呀臭鳩

其實結婚係好撚on 9既事

唔識用電腦
又漏晒啲私隱
又唔識用負皮bot

佢地屈連登係變態佬集中地
算唔算抵毀部分人聲譽
告唔告得

有d家長好開明，今晚mtr上，見有呢間學校既學生同佢媽媽講緊呢件事， 個媽話「其實好小事姐」，

但個女依然唔認同，死咬咁

心諗個女無人J咪仲大鑊
D妹係咁，同學講就跟住認同

係，我聽到都突然覺個家長好貼地

個女就全程黑面咁，又話secret點講點點點，好受人影響

成堆社會垃圾有乜撚聲譽

你咁講 其實我告唔告得你
有冇法律jj

要發癲就死返出去啦女權撚

唔岩聽=女權撚
港男

對號入座認自己垃圾就唔知告唔告到啦

Why not

咦 咁連登仔成日話d女係雞
都可以告
真心求問

其實一句冇人叫你上連登好無敵

Rose ma 人品唔好
冇人叫你睇

Lilian kan 搵老細
冇人叫你 follow

中大email 好肥
冇人叫你睇

啲女好臭串
冇人叫你溝

支那人佔港
冇人叫你出街

關到自己就講乜人品講公唔公平
而家係有人影完啲中學生放上網用啲極盡淫嘅字眼又話要非禮人又剩
令人不安

Ching ho ball
呢位巴打

令人不安咪唔好上連登囉

平機會幫到你

驚俾人話社會垃圾 擔心聲譽受損咪唔好上連登囉

擺明 挑連登仔機

女權撚真係好撚好笑，幾時幫埋肥矮柒毒窮平反呀？咪撚係到雙重標準啦 有著數就撲出黎咬人，其他就事不關己

驚比人意淫咪撚po相上網同出街囉柒頭港女

你條友殘廢架
咁撚擔心自己友受逼害
咪自己組織男權組織囉
乜撚嘢都要幫你做鳩埋
洗唔撚洗送撚埋你火化呀
唔撚幫你講說話就叫雙重標準
真係笑撚死

你擔心肥矮柒毒窮逼人嘲笑欺凌
咁照你邏輯
係咪應該叫佢地唔好出街或者
死左佢

本來連登同個垃圾secret 就河水不犯井水嘅
你班垃圾係要走來挑機
最尾受害嘅咪又係德望班豬閪
德望宜家真係出撚哂名

傻閪咁你平乜撚野權阿垃圾

幾時有色情資訊

言論自由就係防止以言入罪
講嘔心野犯法？
成個講故台執柒佢啦
Stephen King寫嗰堆小說燒晒佢啦

幾時有講過我平權

個secret admin全部都執啲細point/窿位黎反駁
最有力既point就當睇唔到

仲要乜人都回完之後 比人駁完又扮睇唔到
直到有得駁下既位先回下 又再重申立場扮大段有point

樓上仲要有人話admin Del comment
呢加雙方都理性討論(好似係 其實唔係 好聽啲咁解) 都比你刪除 點呀大佬
抵制人但係唔比反駁空間人

你自己認做女權撚先既

我純粹見你智障先屌柒你

自己對號入坐做女權撚 智障真係唔及你

不如你quote返出o黎

我第一句就針對女權撚你咁撚大反應做乜柒

自己屈人女權撚再屌柒人
ching好波
sorry我唔係女權撚
我係討厭你呢弱智男姐

成單野好撚無聊
Secret admin ban晒反對意見嘅人又好撚高尚咩
佢地屌連登就得 連登屌番佢就唔得
唔通德望閪特別緊咩

連登容許唔同意見發聲
至少比弱智名校secret高尚好撚多

你真係弱智到某一個點 我話女權撚又關你條唔係女權撚既人事

笑撚死 即係老屈啦
見你d留言弱智屌柒你
睇唔過眼針對你內容回覆=
一定係女權撚所以咁大反應

你當我錯呀下
做男人真係大曬

你唔撚想俾其他人覆你講撚明呀嘛 點知你呢d港男咁撚多規矩姐

我點知你唔識中文對號入坐

你條港男老屈柒左就咪撚兜啦
連句嘢都quote唔到仲吠

啲人講到話舊登同gal登冇啲咁嘅野 有條傻屌仲係咁叫啲人唔好黎 去gal登 係就快快走啦

我話女權撚關你撚事咩柒頭 自己係到吠，追住人黎咬 係啦係啦你唔係女權撚啦正義魔人 咁撚正義幫班女學生報警啦得把口，你最好告撚埋我呀我有份意淫架

自己老屈人不遂
就話人追住你咬
你係咁撚好口神早收左皮啦
邊撚個唔肯放口呀臭鳩
你最撚冷血 最撚無人性
好撚柒威呀

即係閣下都係變態佬
或者咁講
你都係冇聲譽

其實啲女人應該包到好似伊斯蘭教嘅女人咁

男嘅仲要只可以鍾意男人
但會唔會又有女權岀嚟

班撚樣愈嬲我就睇得愈開心, 好撚變態

笑死，咁認真..？
同埋到底色情定義係咩
仲要抵制

下次講野 直接啲啦 細佬
雙重標準 咪雙重標準咯 理撚得你落咩調味料 係炒緊舊屎 就屎 呃唔撚到人！ 讀屎片架你？

真呀
成班臭 38 癡撚線 最好就搞大啲 咩ig 聯署呀 聯po 啲暗星 又幫下手 然後我再續一擊殺 等佢地 屈服係我淫威底下 ！

都唔知嬲乜春, 擺明讚鳩你間學校啦

人地唔會認架啦晒尻氣

夠竟中大sex secret 淫哋定連登

都唔知嬲乜春, 擺明讚鳩你間學校啦[/ote]
佢地無褲著 ， 所以嬲 呀唔係 係無襪著

臭鳩發爛渣

老屈人又唔認

睇你個痴線佬陳雲上身咁
淫威 你條柒頭返歸啦

只許校內生叫雞 屌閪 ， 不許外邊人 瞰我裙底
成班臭三八 學埋 老母 三姑六婆啲野 雙重標準
港女底啦 見洋腸跪含道理一樣，
踩到頭啦 巴打們 ！笑鳩我地港男呀

#StayStrong !! 港男 #StayStrong
導絕 臭閪 老母雞

精神病死返入青山啦
上連登

你知唔知點解人地 唔覆你呀
因為你淨係識成個 八婆咁 鳩屌呀
返落街市睇下同佢地有咩分別啦

無point呀你 癲夠 就講翻單野先啦

喂 點睇呀 ？ 有哂打算 聯署 以後著長褲 認定著裙係不雅 定打算 紅毛泥封閪 以後唔含港男鳩 ？??
點睇

同你呢d仇女柒頭洗撚講道理咩
咬柒你就咬柒你 洗撚擇日

垃鳩圾 臭閪就黎M到 發癲 唷
露哂底 臭閪講兩句就現型
Weak

臭鳩港男發爛渣
抵你溝唔到女啦

撚狗咁撚 難睇呀
落去 搵看更 解決左佢 今晚好訓啲啦

算9數啦你死剩女
呢度有女的屌9你你都一樣無視架啦 臭西

唔係 好撚威架咩 咁威點解唔咁做，
真acc 發聲明 終生不含港男鳩呀嘛

駁唔到就碌返入個狗竇到
咪再出黎吠

你條臭鳩就收皮啦
仇女仇到見名都記得你

呀#239705你比人飛左姐 唔洗咁激動仇哂所有仔的

你邊撚個

我地大撚把女 係唔撚同你班女權修女 道姑 玩 所以你唔知je
有party 都緊係 唔預你 無你份先啦 照下鏡先啦 臭閪 Give me Five

真，比人講幾句就發哂矛

你係咪叫雞俾姐姐彈鐘所以咁仇女 差唔多有關女人post都見到你不斷吠 如果係 我道歉

連登仔話自己大把女
okok 我認輸

隻臭閪下面 發霉 生菇 好臭 隔住mon都聞到
廿年無人掂過 無仔幫佢洗過西 可能自己都唔識洗，
快檢查
知唔知咩叫觀音坐大飛

傻西 你以為連登仔 係一個人咩 你呀sir都可能係連登仔炸 細路

知唔知 點解 你 溝唔到
馬女 呀 因為 你on9 呀

有女朋友叫你老母雞咩
我係仇抵仇個d 眼角高又淨係識圍爐 睇韓劇睇上腦個堆
莫非你係?
比人飛姐 唔洗咁激動的

哎呀 我 好驚 添

大把雞蟲叫隻雞做女朋友 你無俾人飛過 我明
a0慘慘

我唔人獸交架 小朋友 小心有fbi呀 亂咁上網
叫爸爸幫妳裝番套 家長監護安全上網filter先啦!
可能連啲大人討論區 etc 連登個啲 都會filter埋
再唔係我幫你裝咯

最鍾意玩到啲 女 哭笑不得
好趣致
come to daddy

你之前條仔就真係死蠢啦 咁臭格的都一齊 好彩走得快

daddy I want money

睇你出咩post就知你係咩人
溝唔到女唔洗傷心 有機會的

我錯以為你 仲有幾分 骨氣
原來又係一隻 口裡說不 既臭雞 ！

現型啦咩

緊係唔洗傷心 因為已經得到手

你唔洗錢 你訓街定攞綜援

洗撚向你證明咩 訓啦你條柒頭
聽日仲要返庇護工場架你

恭喜你成功叫雞

you want my dirty money now suck.... 照照鏡先啦
你個樣係掂就接緊客 做左ptgf啦

你係靚仔就唔洗曬時間上連登啦
屌女屌到訓啦on 9

話緊你 要型要威 又要帶頭盔 呀 柒頭
吹水吹到矇撚左 唔知自己講緊咩呀
係呀 屌緊你呀 咪撚訓著呀

靚仔 柯屎都可以上連登喎 你唔早啲訓聽日 又唔記得著褲番學架啦
btw 你咁似翻牆啲大陸狗既
又要屌 又要心思思爬上黎， 睇穿你啦 臭閪
快啲過黎幫我含啦

咁你學多兩年中文先

根本就係有咩admin就有咩page，屌佢老母俾人鬧個page低質，個admin竟然話係因為有好多AGC頭像嘅假ac都分唔開現實同虛擬

啲臭閪 欠調教 咁多年無被男人 掂過
真係辛苦我 😥😓

又話靚仔
咁你都唔爭在我啦下話
叫d雞姐姐幫你含啦
定你條毒撚以為自己同d女調情好撚high咋

其實呢個page一直都好弱智

你咪雞一條咯 以為自己係咩 呀
唔係當自己係人呀嘛你 仲唔過黎幫我含？
又話要錢 ！

你 咁夜 都 唔訓 怕唔怕聽日
返唔到 庇護 工場 俾人當狗撚

可惜好多ACG頭像既人都分唔清虛擬與現實

所以就證明左你個邏輯
女人=雞=你係仇女毒撚
無人要個堆

點解你地啲女權閪 咁雙重標準 ？？??
可唔可以認真答下我 又Racist自認高人一等
又笑鳩 基層
呢家又攞啲庇護既黎笑 好好笑咩？？
你係咪 讀屎片架真係
你啲miss 教你地咩? 就係 點引仔 溝仔 打大對脾？
搞大佢啦 認真屌呀嘛 好撚難睇呀你地

咪係
影衰哂佢頭像入面啲人

你 條陳雲上身 o既 痴線佬
不如上 小陣 連登 學 下點做正常人 啦 好唔 好

又老屈人女權撚啦 屌 睇返前面啦臭鳩

你幫女人發聲 咪 女權咯 傻閪

咁嘅話係佢地發放色情資訊先喎

你自己認左既 唔洗拗啦

屌 我認輸
有你呢句就夠
以後d臭鳩屈人女權撚我就引用返你講過呢d做證據 費事話幾時見過有會員唔理解女權 老屈人

要錢=雞
成個連登都係雞

but i am your sugar daddy
sad but true

比你發現左 3P？

join留tg 我地互射69

條臭西 short 撚左 又笑 又嬲
傻豬黎 快啲出一出火先啦 搞唔掂落樓下 襯看更伯伯未訓呀

佢同低級公務員都係一擔擔

臭西同伯伯應聲 扑野中 乖 今晚安寧啦
早話左你地 屌下閪咪無野咯

ACG 咪又係現實一部份
可以睇到ACG作品既作者角度既世界，點解唔係現實？
呢啲埋打稻草人囉

佢先比名校secret 既 post 蒙蔽，整係睇到現實既片面

撚狗撚到悶 已block
用完即棄 岩岩完m仲躁躁地
咁岩有人比我發洩 爽

果然唔夠15分鐘 就翻轉頭 呀伯屌得你爽唔爽 出句聲

認自己發鳩癲 屌自己老豆啦 嗎 成隻狗乸咁

辛苦曬你條柒頭枝，屌你老母